博多去熊本, 新幹線一定要買指定席?

唔係好明佢個price
如果就咁買自由席, 係唔係2130yen?

or一定要買特急劵?

點解又有分指定同自由席? (同價錢?)

如果你連續幾日搭 不如買北九州pass 可以任坐自由席同埋限次數嘅指定席

唔駛理佢 拆開果舊野 點都係特急指定
自由非特急呢d 野係新幹線唔存在
雖然我都唔明點解佢地要咁detail 寫出黎但其實冇果個option

自由席車費係乘車券2130羊加自由席2480羊，總共4610羊

其實可以考慮巴士

用pass 座指定席 ，單程咁買其實可以自由席都有位座 部車無乜人

但係都要買特急劵?

而家睇緊
博多站3F -> 熊本交通巴士站
2個幾鐘, 仲可以用SunQ pass

一落車行過去就係熊本城, 唔洗再另外坐車

唔知有無睇錯

可以任坐
紅色嗰個詞係"有"，後面話用啦既意思

我建議新幹線
其他方法坐好耐浪費時間

咪撚去熊本城
無野睇的 省返日去第度好過

乘車卷 ~ 你由博多去熊本既火車錢

特急卷 ~ 你坐新幹線要加既錢

指定席 ~ 指定坐位唔會無位坐

自由席 ~ 有幾卡車箱可以揾位坐，無位就要企成程

指定席同自由席個價差唔遠

不過一定要買特急劵

乗車券=車飛價錢
特急券=服務費（行快咗咪要收返你錢）← 搭得新幹線就要買

我坐過反方向
記得有經熊本城
視乎你住邊
嗰次我住熊本通町筋同福岡天神嗰邊，兩度都要再轉車先去到JR站，計埋轉車時間，巴士只係慢半個鐘，又平咁多，大行李又可以放車底，結果唔諗新幹線

新幹線嘅好處係用pass包埋，同埋福岡-熊本用嗰架列車內籠好有特色
如果你出發/目的地都係JR站附近，就新幹線啦
我揀咗巴士係因為上述原因，我住熊本日航酒店，個巴士站喺正門口。當然巴士都有pass，福岡-熊本嘅班次亦好密

地震復修冇咁快
係咪仲未有得入去睇？
調整好預期先去，就會冇咁失望嘅

諗住去熊本附近周圍行下
有個咩上下通, 係咪同普通一條通菜街咁

2570 同 3600 咩黎

應該會住博多站附近, 所以都係巴士近
熊本應該唔會住了, 半日遊, 叫做去過下咁就算啦